Что выведет программа? Объяснить вывод программы. Рассказать про внутреннее устройство слайсов и что происходит при передачи их в качестве аргументов функции.

```go
package main

import (
	"fmt"
)

func main() {
	var s = []string{"1", "2", "3"}
	modifySlice(s)
	fmt.Println(s)
}

func modifySlice(i []string) {
	i[0] = "3"
	i = append(i, "4")
	i[1] = "5"
	i = append(i, "6")
}
```

Ответ:
```
Программа выведет [3 2 3].  
В функции main создается слайс длины и вместимости 3. В функции modifySlice его первый элемент изменяется на строку 3. Но когда к слайсу пытаются добавить строку 4 с помощью append, из-за того, что вместимость слайса равна 3, а длина слайса после добавления будет равна 4, выделяется новый участок памяти, в который кладется новый слайс из 4 элементов и далее в функции modifySlice первоначальный слайс s больше не затрагивается.  
Слайс - структура, состоящая из указателя на нулевой элемент в памяти и двух числовых значений - длины и вместимости слайса. Эта структура при передаче слайса в качестве аргумента функции, передается по значению.  

```
